喺英國做左年幾見習律師，你問我答

點解揀英國 qualify

會唔會返hk 考olqe

未Qualify

會 有無Notes

你讀書時期點温書？

係屋企溫

威

Send cv 依家send 好d 定過年後好d
搵緊tc

你tc 2nd yr 搵到定係lpc先搵到？
要唔要做vac先有tc?

請問樓主，如果我係香港law firm做左幾年supporting staff，過黎英國搵返legal field有無機？
Thanks

聽問勁難
有connection 的話行foreign lawyer 條path好d

What kind of UK visa you have in mind?

越難越好 我唔想負負碌碌過關

唔及你威
丟低個威字走左去

香港?
唔知喎

LPC
唔一定要做Vac

英國

無得告喎 你又無Suffer Loss
揭發佢囉

有危必有機

好老實講你個d你問我答既答案真係，無做過個行都識答啦

巴打我喺香港讀完LLB同PCLL，而家喺倫敦讀緊LLM，本身諗住讀完番去就開始pupillage，但係好想留低，而且喺英國做bar又唔太可行，想問下咁嘅qual報litigation firm (例如HSF)有無得諗？

呢句真